[ 絲入 ] 大家搭地鐵小心廢老/黑警

小妹八點左右喺旺角搭綠色線咁啱壞車

上住連登同telegram, 發覺後面有個廢老愈貼愈埋

即刻轉身，稍到佢影緊我手機同我個樣，有啲驚惶失措

等一陣見到第二到有位就過左去坐，點知佢又跟埋黎，明明架車重有其他位.......

佢拎電話個手勢好奇怪，好似影低我個樣咁
果陣太驚唔敢出聲話佢，不過都影低都佢個樣，唔知佢係變態廢老定係死黑警

大家見到要小心佢

大叫非禮啦

要小心

宜家上連登都俾廢老批鬥

比人影相果種感覺好不安

希望唔好再有受害者

push

收工個人烏下烏下

app幾時可以轉個介面做excel?

廢老防不勝防

唔識當面屌佢??

一個廢老都唔敢屌仲話抗共??

今日搭小巴都係，Ig po黑警嘅嘢係咁被隔離阿婆望

做D重要野，小心D好。

所以都提醒埋大家